
                      Me a gustado aunque no es una peli de tiburones comiendose personas, mas bien es de un tiburon acechando a dos chicas en el fondo del mar mientras estas intentan escapar de alli con vida.

La peli va de que 2 chicas de vacaciones se meten en una jaula para observar tiburones, pero la grua que sostenia la jaula se rompe y descienden 47 metros, ellas intentaran subir a la superficie antes de que se acabe el oxigeno, para mas inri un tiburon a decidido comerselas asi que las vigila y les dara algun sustillo
        
            